普巴直認皇馬是夢想，曼聯三大優勢力阻轉會

自從施丹重返皇馬執教後，曼聯的法國中場普巴成為傳聞中將被羅致的球員之一。他上周在回到國家隊備戰後，更毫不避諱地把加盟皇馬形容為「夢想」。

普巴說：「皇馬是世上最大的球會之一，我常常說那是每個球員夢想中的球會。現在有施丹在執教，對任何喜歡足球的人來說都是夢想。」

在記者會上另一段談話中，普巴也說道：「我目前身在曼聯，我們不知道未來會發生什麼事，但我現時於曼聯很快樂。我有得上陣，我們有了新主帥。」

普巴的經理人拉奧拿煞有介事地透露，普巴將於下周前往西班牙，但在被問及是否與皇馬接觸時卻大賣關子。

皇馬在今夏的轉會市場肯定不會像去年那樣吝嗇，勢必將有星級猛將加盟，否則施丹也不會答應回巢。《快報》引述西媒分析，曼聯手上還有三大優勢，可以力拒皇馬來犯，留住普巴。

首先，普巴的金牌經理人拉奧拿與皇馬關係不和，他在皇馬球迷和主席佩雷斯心目中都不受歡迎，佩雷斯也沒有簽過在他旗下的球員。拉奧拿對佣金的要求總是獅子大開口，而且被指在交易中經常偏袒曼聯。

再者，曼聯可以為普巴定下天價，令富裕如皇馬的球會也感到為難。報道指，曼聯準備的標價，將比三年前購入普巴時的1.05億歐元世界紀錄費用高出不少。

最重要的是，曼聯有沒有出售的意圖？自從蘇斯克查上任後，普巴的表現有如脫胎換骨，至今已取得九個入球，對球隊有重要的作用，而現任主帥看來是懂得令這名剛滿26歲的中場球員，把潛能全面發揮出來。

報導指在2016年夏季，皇馬曾經對當時身在祖雲達斯的普巴打主意，但他最終決定回到曼聯。

我曼又嬴！！！